正式宣佈愛瑪莉係球壇大老千

屌你老母又話4000M

樓主個高daddy唔買人
係到酸

蓋清jer得咁行

馬撚爆我地車閘

愛蛇排陣同轉會都識上半場扮廢
好有頭腦

學左支那,無限印銀紙

賣左2&b wor

阿仙奴iwobi唔係都收返40m?
仲有pepe 80m係分期,佢係咪計左落去?
個表明顯未update

清瘀血.

雲加起球場個陣收埋左筆錢係草皮下面

Arsenal £45million budget.

Saliba £3mill
Martinelli £6mill
Cellabos £3mill
Pepe £20mill (year 1)
Tierney £25mill
Luiz £8mill

OUT:
Koscielny
Jenko
Thompson
Bieleik
£21million
65 million - 21 million = £44million
2&b

用左1m

聽講酋長球場地下有個金庫

賺撚到笑

好掛住溫格